其實一日打三次以上飛機係咩感覺？

我一日頂盡屌兩次閪已經攰攰地（一次屌20-30分鐘不等）

你班連登仔 一日打三次以上飛機 唔會射到無感覺㗎咩？

你屌一次閪既時間夠我打十次飛機

你射撚到周圍都係

今日打左兩次 平均都一日一次。。。。

忍唔到？

已成習慣 戒唔甩 淫念多

第三次後開始有d 唔舒服

你唔係女人嚟㗎咩

樓主可唔可以屌我

幫人打

我可唔可以幫你打？

會心跳加速
個人呼吸困難
要好耐先回到氣

戒酒啦傻鳩 咁早發酒癲

戒左好耐 呢排想幫人出火

一日出三次以上雷切係咩感覺

打得多個樣變好殘 小打為妙

腎虛